學術討論+集思廣益之街頭開花何去何從

不過當時連登無咁多散水撚/休息撚/靜靜雞撚

好撚憎呢d偽善撚
手足比人打比人斬比車撞個時又唔見佢地咁撚大愛幫手足頂？
冚家死啦仆街

7.1立會係好聰明嘅做法
促成咗和勇不分嘅出現
亦都向一班可能中產d嘅和班非接納勇武
唔係淨係識爆同衝 係好有symbolic meaning 嘅一次行動
到咗8.18就真係完全充分體現和勇不分
及後有咩事和班非、街坊都會主動掩護勇武前線手足
好感動

自推

明牌 商場和你shop塞
暗牌 靜靜雞開花/裝修
點睇

利申大家千其唔開裝修，係唔啱嫁

裝修都要有雙位數手足先得 但而家商場太多便衣
未聚到人已經

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

咁樣陰啲陰啲拉咗好多人

再推

點解出面假膠po都上到熱門

一推再推

個人認為係抗爭方式進化之前各位嘅心態要進化左先

以前開花係靠小量勇武頂住再加大量和理非支持，而家過左理大一役勇武手足少左好多人，搞到抗爭把劍都鈍左，士氣都低左

未來要繼續行落去得2條路：一係和理非進化，比多少少勇氣去救手足，二係思想抗爭，將運動嘅動力由仇恨變做對自由嘅追求，由呢一點去進行文宣，鞏固返所有人嘅核心思想，進行長期抗爭

當然，2條路並行先係我地最大武器

高質
你都啱
個時睇直播見到前線多人到傻
8.5 9.29 10.1 仲有好多好多次都係
自從打poly cu 傷咗拉咗好多前線
加上連登太多風向撚 休息撚
好驚而家咁 會有一部分人冷卻哂